新口號

1.Stand with Hong Kong
2. Boycott China
1.魔警橫行
2.亂槍殺人
1.日日睇無線
2.正常變痴線

要比香港市民知道TVB唔可靠